建議夾錢幾百萬，收買831太子港鐵站CCTV

我只係提供一個方法，政府可以用人身安全封口，又可以用錢，或者直接。。。死既人先封到口。

我相信有幾百萬，接觸再CCTV既職員應該好想要

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

個Friend琴晚傳俾我嘅一手資料:

昨晚深夜，我做記者的朋友收到一位在某左報做記者的師兄求告，話有兩名年輕人的家人，報稱831當天跟他們在太子站失聯！
報警班警察就只當失踪人口做。家人無計可施，左右報記者都請求協助......

其實可以叫差佬公開哂呢幾個星期失蹤人口名單，睇吓當晚有係鏡頭前面講自己個名嘅勇士有冇係道。報咗警嘅屋企人如果見唔到佢哋報失嗰兩個人嘅名，大家就知點解啦！